讀完個asso再讀ive入year3

聽人講過有啲人讀完asso去讀ive hd
再用ive成績報u
入Year3